Kelly services or Manpower (F&B)

想做美食節，相同時薪 邊間好啲？

2間都閪

有冇巴打做過

聽講Kelly好似包飯同包飯鐘 manpower 就唔包飯仲扣半個鐘飯鐘

利申：好耐以前返過manpower

Kelly 包飯唔包飯鐘

Kelly好處就係出糧快而準 後者就...

kelly la

會遲出糧？